五分鐘話你知，過去227年的六四集會，支那會做過了甚麼

你打字出黎啦好嗎